Ronin S用家入嚟

我係flashlight mode想用360轉嗰個功能，但轉咗小小就開始冇力，然後不受控咁。
前兩次用嗰陣開始有呢個問題，但上一次有冇喎，今日想用又係咁😭😭😭
有冇ching知到點解

壞左，200收

未攞過出街用就壞咗

Orz

我有時都會 係你未較好啲axis啫

我都以為壞左
過左三個月先知係未cal好個配重

Update左firmware未？

你應該係底下果個軸冇校好平衡

平衡左個Pan axis 先啦，轉個陣唔平衡咪over load囉

唔一定
我以為D850 overload
點知iPhone都係

應該每部機逐次cal先安全

一打 IPhone 上乜尻Ronin S，用返OSMO Mobile 啦

D850輕輕鬆鬆啦對Ronin S黎講，試過RED Epic W 上過都頂到

妖 講真，個個都用gimbal
有幾多個人真係識set啱哂支野個平衡
我聽朋友話啲sells 教點set點set都真係得啖笑

每次上Ronin S之前我都會諗清楚 係咪拍晒唔使gimbal先
因為我知道拆返落嚟再上返又要再調校過

如果冇換鏡/加減配件
裝拆最多郁左前後個平衡 擺返上去兩秒搞掂啦
洗唔洗講到要諗清楚

多部機咪咪鍾意幾時瞬都得囉 set balance 好快啫

巴打
你喺可以唔set balance
但啲力唔平衡嘅後果喺個motor食晒
然後你支gimbal好快壞唔好屌間廠

仲有set得唔balance遇到需要motor用多啲力嘅情況例如大風、跑跳佢都有機會唔夠力
因為啲力部份俾咗你唔balance個part到

雖然Ronin-S出名夠大力
但喺咪要咁消耗自己諗

P.s. Ronin app有得幫你check bal唔balance

就係比sales呃左
拎上DJI果時配Fuji無事唔受理